屌你老母，香港政府帶頭歧視oppa，封關係咪無韓劇睇無泡菜食，所有韓國產品都印

屌你老母

對韓國就惡
對大陸就碌柒

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！